[{
	"URL": "http:\/\/www.achgut.com\/artikel\/teilt_deutschland_ein_vorschlag_zur_ueberwindung_der_spaltung",
	"title": "Teilt Deutschland! Wie wir die Spaltung \u00fcberwinden \u2013 DIE ACHSE DES GUTEN. ACHGUT.COM",
	"t": "2016-12-30 06:41:53",
	"quotes": [{
		"ID": "769",
		"quote": "Als Einwanderungsland kennt Gutland, was die Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen, M\u00fchseligen und Beladenen aus aller Welt angeht, keine Obergrenzen. Warum auch, wenn einem Millionen Menschen geschenkt werden, die sich in den Sozialsystemen wohlf\u00fchlen sollen?",
		"t": "2016-12-30 06:41:53"
	}, {
		"ID": "768",
		"quote": "Die Polizei in Gutland wird bis aufs Allernotwendigste eingedampft, denn \u201edie Willkommenskultur ist der beste Schutz vor Terroristen\u201c, wie schon Katrin G\u00f6ring-Eckardt feststellte.",
		"t": "2016-12-30 02:51:00"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.spiegel.de\/netzwelt\/web\/streitkultur-kann-die-realitaet-rassistisch-sein-a-1127759.html",
	"title": "Streitkultur: Kann die Realit\u00e4t rassistisch sein? - SPIEGEL ONLINE",
	"t": "2016-12-29 12:30:05",
	"quotes": [{
		"ID": "767",
		"quote": "Sieben junge M\u00e4nner haben offenbar versucht, einen wohnungslosen Menschen anzuz\u00fcnden. Die Tatverd\u00e4chtigen sind Fl\u00fcchtlinge aus Syrien und Libyen, einige davon polizeibekannt, unter anderem wegen K\u00f6rperverletzung.",
		"t": "2016-12-29 12:30:05"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.spiegel.de\/spiegel\/print\/d-46174775.html",
	"title": "FRANKREICH \/ ALGERIER: Braune Flut - DER SPIEGEL 29\/1964",
	"t": "2016-12-28 14:50:30",
	"quotes": [{
		"ID": "766",
		"quote": "Unter den 600 000 Frankreich-Algeriern sind nur 40 000 Frauen.",
		"t": "2016-12-28 14:50:30"
	}, {
		"ID": "765",
		"quote": "Die Pariser Polizei sah sich bald vor der Aufgabe, mit einer Kolonie von 200 000 Algeriern fertig zu werden, die zwar nur drei Prozent der hauptst\u00e4dtischen Bev\u00f6lkerung ausmacht, auf deren Konto jedoch im vergangenen Jahr- 32 Prozent der Morde,- 39 Prozent der Autodiebst\u00e4hle und- 58 Prozent der Diebst\u00e4hle mit Schu\u00dfwaffengebrauchgingen.",
		"t": "2016-12-28 14:49:20"
	}]
}, {
	"URL": "https:\/\/www.sitepoint.com\/eight-html5-tags-you-might-not-know\/",
	"title": "Do You Know These Eight HTML5 Tags?",
	"t": "2016-12-22 02:02:09",
	"quotes": [{
		"ID": "764",
		"quote": "If you have a longer quote, or something more complex you can wrap it inside <blockquote>",
		"t": "2016-12-22 02:02:09"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.businessinsider.com\/how-american-journalists-covered-the-rise-of-hitler-2016-12",
	"title": "How American journalists covered the rise of Hitler - Business Insider",
	"t": "2016-12-21 12:30:51",
	"quotes": [{
		"ID": "763",
		"quote": "But the main way that the press defanged Hitler was by portraying him as something of a joke. He was a \u201cnonsensical\u201d screecher of \u201cwild words\u201d whose appearance, according to Newsweek, \u201csuggests Charlie Chaplin.\u201d His \u201ccountenance is a caricature.\u201d He was as \u201cvoluble\u201d as he was \u201cinsecure,\u201d stated Cosmopolitan.",
		"t": "2016-12-21 12:30:51"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.politico.com\/story\/2016\/12\/bill-oreilly-liberal-establishment-232877",
	"title": "O'Reilly: Left wants 'power taken away from the white establishment' - POLITICO",
	"t": "2016-12-21 07:55:58",
	"quotes": [{
		"ID": "762",
		"quote": "\u201cSumming up: Left wants power taken away from the white establishment. They want a profound change in the way America is run. Taking voting power away from the white precincts is the quickest way to do that.\"",
		"t": "2016-12-21 07:55:58"
	}, {
		"ID": "761",
		"quote": "\u201cWhite men have largely abandoned the Democrats, and the left believes it's because of racism that they want to punish minorities, keep them down,\" he added.",
		"t": "2016-12-21 07:55:47"
	}, {
		"ID": "760",
		"quote": "The host of \"The O'Reilly Factor\" explained on his show that a close look at the voting patterns revealed that most of the minority votes usually went to Democrats, and that getting rid of the Electoral College would silence white voters in rural areas.",
		"t": "2016-12-21 07:55:22"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.achgut.com\/artikel\/das_ist_keine_teilhabe_das_ist_landnahme",
	"title": "Das ist keine Teilhabe, das ist Landnahme \u2013 DIE ACHSE DES GUTEN. ACHGUT.COM",
	"t": "2016-12-21 07:41:24",
	"quotes": [{
		"ID": "759",
		"quote": "aufschlussreich, wovon nicht die Rede ist.Nicht die Rede ist von Problemen und Konflikten bei Fl\u00fcchtlingen und Migranten, sondern es geht sogleich darum, wie die \u201eTeilhabe am Haben und am Sagen\u201c der Migrantenorganisationen organisiert werden kann. Migranten sind nach der Definition des Papiers Opfer, \u201eEinzelne, denen ihre Herkunft oftmals nachteilig ausgelegt wird\u201c. Von wem? Der Begriff \u201eDeutscher\u201c oder \u201edeutsche Gesellschaft\u201c kommt aber gar nicht vor, das Impulspapier zitiert, um die Bezugsgruppe zu beschreiben, den Bundespr\u00e4sidenten, der bei anderer Gelegenheit vom \u201eWir der Verschiedenen\u201c sprach.",
		"t": "2016-12-21 07:41:24"
	}, {
		"ID": "758",
		"quote": "Ich bin in der T\u00fcrkei geboren, als junges M\u00e4dchen nach Deutschland gekommen und lebe seit 50 Jahren in diesem Land. Ob ich damit, wie Angela Merkel es am 20. November 2016 bei \u201eAnne Will\u201c formulierte, zu \u201edenjenigen\u201c geh\u00f6re, \u201edie schon l\u00e4nger hier leben\u201c oder zu denen, \u201edie neu dazugekommen sind\u201c, wei\u00df ich nicht. Und ob es auf Dauer noch mein Land ist, auch nicht. Jedenfalls schwerlich, wenn Wirklichkeit werden sollte, was in dem \u201eImpulspapier der Migrant*innenorganisationen zur Teilhabe in der Einwanderungsgesellschaft\u201c steht. Dieses Papier wurde von der zust\u00e4ndigen Staatsministerin f\u00fcr Integration Aydan \u00d6zoguz vorgelegt und fand auf dem 9. Integrationsgipfel am 16. November 2016 den Segen der Bundeskanzlerin. Was Kanzlerin Merkel in ihrer Rede zu diesem 9. Integrationsgipfel als \u201eermutigend\u201c empfand, ist nach meiner Beurteilung eine Kapitulation vor den Migrantenorganisationen.",
		"t": "2016-12-21 07:40:27"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.spiegel.de\/politik\/deutschland\/horst-seehofer-ueber-fluechtlinge-wir-garantieren-die-obergrenze-a-1125965.html",
	"title": "Horst Seehofer \u00fcber Fl\u00fcchtlinge: \"Wir garantieren die Obergrenze\" - SPIEGEL ONLINE",
	"t": "2016-12-15 15:59:28",
	"quotes": [{
		"ID": "757",
		"quote": "Zudem sprach Seehofer \u00fcber eine Obergrenze f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge - er erkl\u00e4rte sie zur Bedingung f\u00fcr eine Regierungsbeteiligung der CSU nach der Bundestagswahl 2017. Es k\u00f6nnten nur 200.000 Menschen j\u00e4hrlich kommen, \"als B\u00fcrgerkriegsfl\u00fcchtlinge, als Asylbewerber, weil wir nur bei der Gr\u00f6\u00dfenordnung die Aufgabe schaffen werden\". Zudem k\u00fcndigte Seehofer an, die CSU werde ohne Festlegung einer Obergrenze in die Opposition gehen. \"Sie haben es gut verstanden\", sagte er auf entsprechende Nachfrage.",
		"t": "2016-12-15 15:59:28"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/justiz\/freiburg-tatverdaechtiger-fluechtling-koennte-von-amnestie-profitiert-haben-a-1125895.html",
	"title": "Freiburg: Tatverd\u00e4chtiger\u00a0Fl\u00fcchtling\u00a0k\u00f6nnte von Amnestie profitiert haben - SPIEGEL ONLINE",
	"t": "2016-12-15 15:57:59",
	"quotes": [{
		"ID": "756",
		"quote": "Die Ermittler haben ein medizinisches Gutachten in Auftrag gegeben, das kl\u00e4ren soll, ob Hussein K. tats\u00e4chlich erst 17 Jahre alt ist. Mehr als 20 Prozent der im Jahr 2016 in Freiburg angekommenen unbegleiteten minderj\u00e4hrigen Ausl\u00e4nder wurden im Nachhinein als vollj\u00e4hrig eingestuft.",
		"t": "2016-12-15 15:57:59"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.achgut.com\/artikel\/kahane_und_friends_das_leben_der_anderen_teil_2",
	"title": "Kahane und Friends: Das Leben der anderen, Teil 2 \u2013 DIE ACHSE DES GUTEN. ACHGUT.COM",
	"t": "2016-12-11 14:36:40",
	"quotes": [{
		"ID": "755",
		"quote": "Kritische Reflexion und Reue ist das,\u00a0was ich bei Frau Kahane vermisse. Unter einem anderen\u00a0Vorzeichen und f\u00fcr eine andere Regierung macht sie das weiter, was sie in der DDR so eifrig betrieben hat:\u00a0Beobachten und Berichten. Wem sie in der DDR geschadet hat, bleibt im Dunklen. Was heute die von ihr geleitete Netz-Spitzeltruppe macht, ist dagegen klar: Regierungskritiker ausspionieren, denunzieren, anprangern, einsch\u00fcchtern und mundtot machen.",
		"t": "2016-12-11 14:36:40"
	}, {
		"ID": "754",
		"quote": "Auch das kenne ich aus der DDR. Die Spitzel damals wollten den Sozialismus sch\u00fctzen oder sogar den Weltfrieden. Die Denunzianten von heute sind angeblich gegen Nazis und Hass unterwegs.",
		"t": "2016-12-11 14:36:11"
	}, {
		"ID": "753",
		"quote": "Den flei\u00dfigen Nazij\u00e4gern ist noch nie aufgefallen, welch dreiste Verharmlosung der Nazis es bedeutet, wenn\u00a0Menschen, die ihr verfassungsm\u00e4\u00dfiges Recht auf Meinungsfreiheit in Anspruch nehmen, worunter auch Kritik an der Regierung f\u00e4llt, als Nazis, Latenznazis oder Ideeengeber\u00a0von Nazis angeprangert werden. Weil den Denunzianten das nicht bewusst zu sein scheint, bedienen sie sich fr\u00f6hlich der Methoden, mit denen ihre Vorfahren\u00a0gegen Kritiker der Hitler-Diktatur vorgegangen sind. \u00d6ffentliche Beschuldigungen, Ausgrenzen, Boykottieren, aus der Gutmenschen-Gemeinschaft verbannen, Mundtotmachen, ihnen den Zutritt zu Lokalen, Theatern, Konzerten und anderen \u00f6ffentlichen Veranstaltungen verwehren, mit Gewalt gegen Demonstranten, Abgeordnetenb\u00fcros, Wohnungen vorgehen, Autos anz\u00fcnden...\u00a0\u00a0Wer solche Methoden anwendet oder mit klammheimlicher Freude guthei\u00dft, hat eben nichts aus der Geschichte gelernt und bef\u00f6rdert einen Zustand, den er zu bek\u00e4mpfen vorgibt.",
		"t": "2016-12-11 14:36:00"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.spiegel.de\/politik\/deutschland\/kolumne-jan-fleischhauer-der-ostdeutsche-das-feindbild-a-1116975.html",
	"title": "Ostdeutsch, das Feindbild: Warum ist Ostler-Bashing im Westen so beliebt? - SPIEGEL ONLINE",
	"t": "2016-12-10 11:51:44",
	"quotes": [{
		"ID": "752",
		"quote": "Gibt es Unterschiede zwischen Volksgruppen? Sicher gibt es die. Landstriche, Sprache, die Religion (oder die Abwesenheit derselben): all das bildet kulturelle Besonderheiten aus. Der Hamburger ist anders als der Bayer, der Bayer anders als der Sachse. Auch \u00fcber Landesgrenzen hinweg lassen sich Unterschiede feststellen, wie jeder wei\u00df, der seinen Urlaub nicht ausschlie\u00dflich auf dem Balkon verbringt. Dass es so etwas wie einen Volkscharakter gibt, ist eine ebenso oft bestrittene wie durch die Anschauung bewiesene Tatsache des Lebens. Ich bediene mich in meinen Kolumnen regelm\u00e4\u00dfig nationaler Stereotypen.",
		"t": "2016-12-10 11:51:44"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.spiegel.de\/politik\/deutschland\/donald-trump-und-frauke-petry-das-trump-petry-problem-kolumne-a-1122274.html",
	"title": "Donald Trump und Frauke Petry: Das Trump-Petry-Problem - Kolumne - SPIEGEL ONLINE",
	"t": "2016-12-10 11:47:42",
	"quotes": [{
		"ID": "751",
		"quote": "Demokratie ist kein Internat. Wer in der ersten Reihe zu viele Funktion\u00e4re hat, deren Lebensziel es zu sein scheint, Abweichungen zu ahnden, muss sich nicht wundern, wenn die W\u00e4hler nach Alternativen suchen.",
		"t": "2016-12-10 11:47:42"
	}, {
		"ID": "750",
		"quote": "Wenn einer wie der EU-Kommissar Oettinger wegen ein paar d\u00e4mlicher Bemerkungen sofort als Rassist und Schwulenfeind gebrandmarkt wird, geht es nicht nur um Oettinger, sondern immer auch um die Durchsetzung allgemeiner Erziehungsziele. \"Das geht gar nicht!\", schrieb Manuela Schwesig im indignierten Ton der Internatsleiterin, die vor jeder Mahlzeit kontrolliert, ob auch alle saubere Fingern\u00e4gel haben.",
		"t": "2016-12-10 11:47:09"
	}, {
		"ID": "749",
		"quote": "Wenn einer wie der EU-Kommissar Oettinger wegen ein paar d\u00e4mlicher Bemerkungen sofort als Rassist und Schwulenfeind gebrandmarkt wird, geht es nicht nur um Oettinger, sondern immer auch um die Durchsetzung allgemeiner Erziehungsziele.",
		"t": "2016-12-10 11:47:01"
	}, {
		"ID": "748",
		"quote": "Mindestens so wichtig wie der Grimm \u00fcber die \u00f6konomische Abwertung ist der \u00fcber die kulturelle. Man habe die Arbeitermittelschicht wie eine \"kulturelle Unterschicht\" behandelt, indem man ihren Lebensstil und ihre Wertvorstellungen f\u00fcr r\u00fcckst\u00e4ndig und veraltet erkl\u00e4rte, hat der Leiter der Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung in Washington, Bastian Hermisson, auf dem Parteitag der Gr\u00fcnen in einer vielbeachteten Rede gesagt. Ich glaube, der Mann hat absolut recht.",
		"t": "2016-12-10 11:46:36"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/politik\/fraktur\/fraktur-mindestens-drei-paesse-14567039.html",
	"title": "Fraktur: Mindestens drei P\u00e4sse! - Fraktur - FAZ",
	"t": "2016-12-10 10:32:47",
	"quotes": [{
		"ID": "747",
		"quote": "Das Motto unserer neuen S\u00fcdostpolitik k\u00f6nnte dann lauten: Wandel durch Einb\u00fcrgerung. Was der f\u00fcr wunderbare Ergebnisse herbeizuf\u00fchren vermag, k\u00f6nnen wir in Deutschland ja schon seit einiger Zeit beobachten.",
		"t": "2016-12-10 10:32:47"
	}, {
		"ID": "746",
		"quote": "Die europ\u00e4ische Krise w\u00e4re doch mit einem Schlag vorbei, wenn wir zum Beispiel nicht nur Deutsche und Gl\u00e4ubiger, sondern gleichzeitig auch Griechen und Schuldner w\u00e4ren.",
		"t": "2016-12-10 10:32:20"
	}, {
		"ID": "745",
		"quote": "Wer live erleben durfte, wie am Mittwochabend das Musterbeispiel von gelungener Integration, Ingo Zamperoni, gleich zu Beginn der \u201eTagesthemen\u201c seinen deutschen Pass und seinen italienischen Personalausweis in die Kamera hielt, dem stellt sich doch nur noch eine Frage: Wenn mehrere P\u00e4sse so gl\u00fccklich, erfolgreich, staatstragend und auch noch verdammt gutaussehend machen, warum begn\u00fcgen wir uns dann im Zuge der Modernisierung unseres Staatsangeh\u00f6rigkeitsrechts mit zwei P\u00e4ssen? Wir verlangen hier und heute auch f\u00fcr uns einfache Deutsche drei Staatsangeh\u00f6rigkeiten, mindestens! Dann nat\u00fcrlich auch verbunden \u2013 auf diesen Gedanken brachte uns bei der letzten Europawahl ein weiterer prominenter Deutsch-Italiener \u2013 mit einem dreifachen Wahlrecht.",
		"t": "2016-12-10 10:32:09"
	}]
}, {
	"URL": "https:\/\/www.welt.de\/debatte\/kommentare\/article160038098\/Der-exklusive-Klub-verkommt-zur-Resterampe.html",
	"title": "EU: Nur ein Bund aus Nationalstaaten kann sie retten - WELT",
	"t": "2016-12-09 11:52:43",
	"quotes": [{
		"ID": "744",
		"quote": "W\u00e4hrend die B\u00fcrger f\u00fcr ihre Reisen besser wieder den Pass einstecken \u2013 denn an den Binnengrenzen wird wieder vielerorts kontrolliert \u2013, gelangen zahllose \u201eneu Hinzugekommene\u201c am besten ans Ziel, indem sie ihre Papiere wegwerfen und ihre Identit\u00e4t verschleiern.",
		"t": "2016-12-09 11:52:43"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.politico.com\/states\/california\/story\/2016\/12\/a-rare-look-at-mattis-views-on-trump-foreign-policy-and-warfare-107793",
	"title": "A rare look at Mattis' views on Trump, foreign policy and warfare",
	"t": "2016-12-06 17:17:13",
	"quotes": [{
		"ID": "743",
		"quote": "If you take good people and mix them with bad processes, nine out of ten times the bad processes win.",
		"t": "2016-12-06 17:17:13"
	}, {
		"ID": "742",
		"quote": "We need cost-imposing strategies on the enemy. What we\u2019ve been doing is allowing the enemy to impose costs on us, and we have got to knock that off. There\u2019s no country in history that\u2019s maintained its military power that couldn\u2019t keep its economic house in order. It\u2019s never happened, from the Hapsburg, Roman, British, you-name-it empire. It doesn\u2019t work that way. We\u2019ve got to pull all that together. ... We\u2019ve done it before, the Greatest Generation did through NATO, United Nations, the Marshall Plan. So we\u2019ve got to get back to that kind of thinking",
		"t": "2016-12-06 17:16:10"
	}, {
		"ID": "741",
		"quote": "Right now, we\u2019re in a strategy-free environment, so we have to restore a degree of discipline to our strategic thinking",
		"t": "2016-12-06 17:15:37"
	}]
}, {
	"URL": "https:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article156051826\/BKA-Bericht-zeigt-welche-Straftaten-Fluechtlinge-begehen.html",
	"title": "Fl\u00fcchtlingskriminalit\u00e4t: Bericht legt Nationalit\u00e4t und Straftaten offen - WELT",
	"t": "2016-12-05 18:19:27",
	"quotes": [{
		"ID": "740",
		"quote": "Rechnet man \u201eversuchte\u201c Straftaten mit hinzu, liegt die Zahl deutlich h\u00f6her: bei 69.400 F\u00e4llen. Allerdings muss man ber\u00fccksichtigen, dass allein im vergangenen Jahr mehr als eine Million Zuwanderer in die Bundesrepublik kamen.",
		"t": "2016-12-05 18:19:27"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/politik\/inland\/haelfte-aller-taschendiebe-aus-nordafrika-14004579.html",
	"title": "H\u00e4lfte aller Taschendiebe aus Nordafrika",
	"t": "2016-12-05 18:17:46",
	"quotes": [{
		"ID": "739",
		"quote": "ie H\u00e4lfte aller Diebst\u00e4hle von Taschen und Handgep\u00e4ck auf deutschen Bahnh\u00f6fen und Bahnanlagen wurde im vorigen Jahr von Personen aus nordafrikanischen L\u00e4ndern ver\u00fcbt. Das geht aus einer Statistik der Bundespolizei hervor.",
		"t": "2016-12-05 18:17:46"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/politik\/fluechtlingskrise\/1-3-prozent-der-asylbewerber-sind-fuer-fast-die-haelfte-aller-straftaten-durch-asylbewerber-in-sachsen-verantwortlich-13973930.html",
	"title": "1,3 Prozent der Asylbewerber sind f\u00fcr fast die H\u00e4lfte aller Straftaten durch Asylbewerber in Sachsen verantwortlich.",
	"t": "2016-12-05 18:15:34",
	"quotes": [{
		"ID": "738",
		"quote": "Der Analyse zufolge verdreifachte sich die Zahl der Asylbewerber in Sachsen in den ersten neun Monaten des Jahres auf gut 45.000, die Zahl der Tatverd\u00e4chtigen unter ihnen stieg von 3100 auf 4700. Sie sind f\u00fcr rund 10.000 Straftaten verantwortlich; insgesamt werden in Sachsen pro Jahr etwa 320.000 Straftaten ver\u00fcbt.",
		"t": "2016-12-05 18:15:34"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.spiegel.de\/kultur\/gesellschaft\/rechtspopulisten-und-die-schoenen-kuenste-kolumne-a-1123816.html",
	"title": "Rechtspopulisten und die sch\u00f6nen K\u00fcnste - Kolumne - SPIEGEL ONLINE",
	"t": "2016-12-04 20:06:53",
	"quotes": [{
		"ID": "737",
		"quote": "Zu den ersten Handlungen von rechtspopulistischen Regierungen geh\u00f6rt es, Gelder f\u00fcr die Kunst zu k\u00fcrzen. Dahinter steckt nicht Sparsamkeit, sondern die Angst des Autokraten vor dem denkenden B\u00fcrger.",
		"t": "2016-12-04 20:06:53"
	}]
}, {
	"URL": "https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article159963535\/Darum-liess-die-Tagesschau-die-Freiburg-Meldung-weg.html",
	"title": "20-Uhr-Nachrichten: \u201eTagesschau\u201c lie\u00df Freiburg-Meldung weg - WELT",
	"t": "2016-12-04 18:15:09",
	"quotes": [{
		"ID": "736",
		"quote": "Der Fall habe eher \u201eregionale Bedeutung\u201c, zudem gelte bei dem noch minderj\u00e4hrigen Verd\u00e4chtigen \u201eder besondere Schutz von Jugendlichen\u201c, schrieb die in Hamburg ans\u00e4ssige Redaktion von ARD-Aktuell am sp\u00e4ten Samstagabend in einem Facebook-Kommentar.",
		"t": "2016-12-04 18:15:09"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.politico.com\/blogs\/donald-trump-administration\/2016\/12\/james-mattis-quotes-232097",
	"title": "9 unforgettable quotes by James Mattis - POLITICO",
	"t": "2016-12-04 11:29:06",
	"quotes": [{
		"ID": "735",
		"quote": "In 2005, he offered this commentary on war: \u201cYou go into Afghanistan, you got guys who slap women around for five years because they didn't wear a veil. You know, guys like that ain't got no manhood left anyway. So it's a hell of a lot of fun to shoot them.\u201d",
		"t": "2016-12-04 11:29:06"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.focus.de\/finanzen\/videos\/ifo-chef-sinn-warnt-jeder-fluechtling-kostet-deutschland-450-000-euro_id_5327945.html",
	"title": "Ifo-Chef Sinn warnt: Jeder Fl\u00fcchtling kostet Deutschland 450.000 Euro - Video - FOCUS Online",
	"t": "2016-12-03 21:58:28",
	"quotes": [{
		"ID": "734",
		"quote": "Sinn macht sich gro\u00dfe Sorgen um den deutschen Staat. Der sei f\u00fcr den Schutz des kollektiven Eigentums verantwortlich, das \u00fcber Generationen hinweg geschaffen wurde. Die Politik der offenen Grenzen w\u00fcrde genau dies ignorieren. \u201eLiberale und offene Gesellschaften gibt es nur mit Z\u00e4unen und nicht ohne\u201c, sagte Sinn. Das h\u00e4tten viele in Deutschland aber nicht verstanden.",
		"t": "2016-12-03 21:58:28"
	}, {
		"ID": "733",
		"quote": "Die Berechnung des Freiburger Finanzwissenschaftlers Bernd Raffelh\u00fcschen, der pro Fl\u00fcchtling Kosten von 450.000 Euro errechnet hat, h\u00e4lt Sinn noch f\u00fcr optimistisch. Denn Raffelh\u00fcschens Zahlen w\u00fcrden nur dann gelten, wenn die Asylbewerber so schnell in den Arbeitsmarkt integriert werden k\u00f6nnen wie fr\u00fchere Einwanderer.",
		"t": "2016-12-03 21:58:14"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.achgut.com\/artikel\/fluechtlingskosten_die_pluenderung_der_krankenversicherung",
	"title": "Fl\u00fcchtlingskosten: Die Pl\u00fcnderung der Krankenversicherung \u2013 DIE ACHSE DES GUTEN. ACHGUT.COM",
	"t": "2016-12-03 21:57:40",
	"quotes": [{
		"ID": "732",
		"quote": "Da die Aufstockung des Gesundheitsfonds zun\u00e4chst nur Wirkung f\u00fcr ein Jahr entfaltet, muss man das wohl so lesen, dass die Bundesregierung von einer vollst\u00e4ndigen Integration der Asyl- und Schutzberechtigten innerhalb eines Jahres in den Arbeitsmarkt ausgeht. Wunschdenken ist in diesem Zusammenhang ein sehr h\u00f6fliches Wort. Man muss realistischerweise davon ausgehen, dass gro\u00dfe Teile der Zugewanderten noch viele, viele Jahre unterst\u00fctzungsbed\u00fcrftig bleiben werden.",
		"t": "2016-12-03 21:57:40"
	}, {
		"ID": "731",
		"quote": "CDU\/CSU und SPD m\u00f6chten mit der Behauptung in den n\u00e4chsten Wahlkampf ziehen, die merkelsche \u201eFl\u00fcchtlingspolitik\u201c lasse sich ohne Steuer- und Beitragsh\u00f6hungen gestalten. Dass dies nach den Grundrechenarten unm\u00f6glich ist, kann man beispielsweise hier nachlesen.",
		"t": "2016-12-03 21:57:09"
	}, {
		"ID": "730",
		"quote": "Den Einnahmen des Gesundheitsfonds werden im Jahr 2017 einmalig 1,5 Milliarden Euro aus der Liquidit\u00e4tsreserve des Gesundheitsfonds zugef\u00fchrt. Mit diesen Mitteln werden einerseits Mehrbelastungen der gesetzlichen Krankenversicherung aufgrund der gesundheitlichen Versorgung von Asylberechtigten finanziert. Bei erfolgreicher Integration in den Arbeitsmarkt und der damit perspektivisch zu erwarten den Mehreinnahmen handelt es sich dabei um vor\u00fcbergehende finanzielle Auswirkungen....",
		"t": "2016-12-03 21:55:37"
	}, {
		"ID": "729",
		"quote": "Es wurde beschlossen, dass die medizinische Versorgung von Fl\u00fcchtlingen aus den Ersparnissen der gesetzlich Krankenversicherten - der sogenannten Liquidit\u00e4tsreserve des Gesundheitsfonds - bezahlt werden soll. Zu diesem Zweck sollen 1,5 Milliarden Euro aus der Liquidit\u00e4tsreserve entnommen werden",
		"t": "2016-12-03 21:55:15"
	}]
}, {
	"URL": "https:\/\/stratechery.com\/2016\/how-google-cloud-platform-is-challenging-aws\/",
	"title": "How Google Is Challenging AWS \u2013 Stratechery by Ben Thompson",
	"t": "2016-12-01 16:38:50",
	"quotes": [{
		"ID": "728",
		"quote": "Google, meanwhile, has never really been a platform company; in fact, while Google is often cast as Apple\u2019s opposite \u2014 the latter is called a product company, and the former a services one \u2014 that only makes sense if you presume that only hardware can be a product. A more expansive definition of \u201cproduct\u201d \u2014 a fully realized solution presented to end users \u2014 would show the two companies are in fact quite similar.",
		"t": "2016-12-01 16:38:50"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.politico.com\/magazine\/story\/2016\/11\/why-im-writing-for-breitbart-gregory-ferenstein-214488",
	"title": "I Voted for Hillary. And Now I\u2019m Going to Write for Breitbart. - POLITICO Magazine",
	"t": "2016-12-01 10:12:06",
	"quotes": [{
		"ID": "727",
		"quote": "in the post-gatekeeper world of the 21st century, Breitbart\u2019s editorial philosophy may be much healthier for democracy. Rather than labeling ideas taboo, we try to persuade one another.",
		"t": "2016-12-01 10:12:06"
	}, {
		"ID": "726",
		"quote": "Indeed, it\u2019s traditional newsrooms that scrub their editorial pages of offensive material, while their readers publicly shame any notable figure for expressing abnormal opinions",
		"t": "2016-12-01 10:11:46"
	}, {
		"ID": "725",
		"quote": "There\u2019s no question that Breitbart errs towards the strident. Strident op-eds are its weapon of choice for fighting against what it fears is a dangerous tendency toward idea suppression.",
		"t": "2016-12-01 10:11:11"
	}, {
		"ID": "724",
		"quote": "I've learned that Breitbart's editors, rather than being blindly ideological as critics assume, are quite comfortable with an unencumbered marketplace of ideas. Breitbart will accept a wide range of opinions. Yes, this includes opinions that many find intolerant, among them",
		"t": "2016-12-01 10:10:39"
	}, {
		"ID": "723",
		"quote": "In the golden era of the gatekeeper model, journalists could just scrub the news of ideas they found offensive and quickly marginalize \u201cabnormal\u201d candidates. But the internet eradicated the mainstream media\u2019s gatekeeper power. Today, anyone can publish an idea and, if it\u2019s popular, will garner an overwhelmingly powerful following. In this new media world, I believe we're going to have to practice journalism through persuasion rather than censorship.",
		"t": "2016-12-01 10:07:51"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/alfa.nrw\/blog\/pm-merkel-interview-ard-sperrt-satire-video",
	"title": "PM | Merkel-Interview: ARD sperrt Satire-Video - Liberal Konservative Reformer NRW",
	"t": "2016-11-30 10:45:03",
	"quotes": [{
		"ID": "722",
		"quote": "M\u00f6glicherweise stecke aber auch das Kanzleramt dahinter. Vielleicht wegen S\u00e4tzen wie diesem, die van Suntum der Kanzlerin untergeschoben hatte: \u201eWie h\u00e4tte ich denn ahnen sollen, dass die Fl\u00fcchtlinge gleich alle losrennen, nur weil ich ein paar Kinderk\u00f6pfe gestreichelt habe\u201c, sagt sie in dem fiktiven R\u00fcckw\u00e4rtsinterview. Oder auch: \u201eDas wei\u00df doch jeder, dass wir unser Geld von den Griechen nie zur\u00fcckkriegen werden\u201c.\u00a0 Vielleicht sei das etwas zu nah an der wahren Denkweise der Kanzlerin gewesen, schmunzelt der ALFA-Politiker, der jetzt einen auf Urheberrecht spezialisierten Anwalt mit der Sache beauftragen will.",
		"t": "2016-11-30 10:45:03"
	}]
}, {
	"URL": "http:\/\/www.wn.de\/Muenster\/2617354-Van-Suntum-ueber-Holocaustleugnung-und-Scharia-Polizei-Professoren-Tweet-bringt-Studenten-auf-die-Palme",
	"title": "Van Suntum \u00fcber Holocaustleugnung und Scharia-Polizei ...",
	"t": "2016-11-30 10:41:08",
	"quotes": [{
		"ID": "721",
		"quote": "Van Suntum erkl\u00e4rt auf Anfrage unserer Zeitung: \u201eEs gibt in Deutschland ein Recht auf freie Meinungs\u00e4u\u00dferung, das auch f\u00fcr Professoren gilt",
		"t": "2016-11-30 10:41:08"
	}, {
		"ID": "720",
		"quote": "Das Rektorat und das Dekanat der wirtschaftswissenschaftlichen Fakult\u00e4t distanzieren sich deutlich von den \u00c4u\u00dferungen von Herrn Prof. van Suntum.",
		"t": "2016-11-30 10:41:00"
	}]
}]